有無人收到sfc gt offer?

佢話會六月頭出但我無回音

sfc好做咩

ching無收到email?